陳梓維係唔係叫班學生去食屎

一間咁撚難食既餐廳都可以接得落

陳梓維日日食麥香麻友包

之前手足都派麥當當卷啦

佢啲掛飾都幾型

屌

係唔係肥撚左好多?
個個月幾皮野,好食好住

佢似畀人排

咩料

佐敦USB

走得太前

黃絲選擇嚟，仆街唔好喊。

大家都係弱智 梗係同路

交比佢成班庇護工場班工友岀哂黎食

冇理個po，28個負評？

好多cctoy follow 左我？